唔post你，剩係post你屋企人

王生王太，知唔知你地生咗隻狗出嚟？

大陸人黎？

俾狗屌high唔high?

啊sir有膽就自己出嚟認頭

睇個樣都知on99

嘩 屌
佢老母成個梁福元咁樣
會唔會其實有鳩

難分公與毑

推

?